一丁麵真係好好食

都冇乜其他即食麵可以相比

營多

以前既福麵先最正

但整好麻煩
而且係撈麵唔啱天氣涼嘅時侯食

日清香港不了。

依家得個鹹字
得一丁仲保持到水準

蟹王麵

胡椒麵